6月9號 注意事項

點都唔好散水！！
唔散，就有希望。
散咗，就等仆街。

不過，一定要出咗嚟先唔係乜都唔會改變到！！比起坐係屋企屌人呢樣個樣，有唔滿意嘅就走出嚟，用自己雙手去改變佢。
6月9號見！ 天佑香港！

今次係黃金機會
之前俾人拉 可能個價值好低 犧牲好大
但今次俾人拉 會引起國際直接回應

推

幫推

黃金機會

唔使返工返學咩

香港人要做嘢呀

推，五毛分化撚死全家